9分褲

你地著緊咩牌子

鐘意fit 身定鬆身

如斯文款，會唔會熨返條摺出黎

visvim high water

闊定緊 睇腳粗唔粗同長唔長
Cuff唔cuff 睇你點襯